[警世]又係一個玩期權輸清光傻鳩

嗰個就係我
依加本金已經輸左95%

初頭玩正股都好地地
之後心思思買call
點知賺到開行

呢兩日唔知點解已經輸返曬出去

有無人可以教下我點做，鬧醒我

快d 嚟恥笑我

$20000 HKD 買個教訓唔貴

我咁玩喇，可唔可以比返d 錢你

$50000hkd

玩未日call?

返工對沖

leap call都話
你call 啲 CCL OXY
基本面都仲係咁差

之前石油股一直都睇好
點知英國有變種
即刻由賺變蝕

你既勝利係受惠瘋市式上升既結果
但你都唔明 (或者唔需要明 ) 一隻正股點解會升 / 幾時偏貴 / 幾時回調

其實都有唔少巴絲話美股可以訓住贏錢 / 唔洗止蝕
咁主因應該係大家都贏到 short 佐

咁唔廢話了, 你檢討下 + 寫翻你每隻正股係幾錢買、點解買上來
買果陣有冇睇過 TA 定覺得贏硬所以買 ?

我知錯喇
係我on9 係我貪心

你肯俾我肯收

883 輪都可以一日由入價變價外 30%
賭錢既野邊有「本來...」

正股我係跟vcp 買

call 就係見新聞，覺得有大波動買

輸錢皆因贏錢起

輸到字都打錯埋

係，我依加明白了
call 都係唔啱我買

可唔可以比返d 錢我

Demo倉嚟架姐，呃我唔到嘅！

我都係手賤玩期權搞到冇咗1半利潤，再加上近期買乜輸乜都冇晒心機

衰貪心姐
其實一隻正股持貨少過半年已經係投機
你用 call put 只不過係係一件投機既事上更投機
如果你本身有 $100萬冇乜所謂既
但得幾十萬用 $5萬玩工具就好大所謂

我9月去到10月出出入入 都輸超過你𠵱個數
冇嘅 打過手板就唔敢買嘢
慢慢坐下正股 一係leap call 坐下囉

真倉嚟

不過唔會 + 唔應該教你點樣救倉
你要自己想辦法 / 受下教訓
輸 $50,000 好少事，只少你知驚後唔會輸佐個未來

5萬蚊倉 5萬蚊玩工具

今日我都輸左1m

真的

我係學生嚟
個數對我嚟講已經好大

咁有錢 😂

一百萬咁多

我都係學生 輸左1W了...

我已經知錯
今次受到血的教訓

依加已經唔知點算好

有無睇過大時代,你係無運姐,到你有運既時候,所有野都唔係問題

幾皮野當買個教訓算抵買啦

無睇過
我知錯了

唔好話學生 打工仔都會肉赤啦
不過叫做好在唔係all in 去玩
同埋後生輸咗起碼大把時間你搵得返
生生性性 坐下正股 最緊要你坐得安樂
一係去ETF個Post睇下契媽全餐桶、指數類ETF

幫你睇哂了
輸多佐錢 / 賺唔到錢唔好賴我
3 月行使既話全部現價止蝕
你 long d 位近乎亂來

有2-3隻係有機會反彈, 但你仲想賭 ?

還好銀碼唔算大，未夠經驗，買返正股，最少有得坐。option 有時間值。

我打算ARKK 算了

返工hedge啦，個個都輸錢學習。到你本大先輸清就ifc了

無3月喎

全部都1月15

我有諗過全部現價止蝕轉ARKK 算

淨係 CCL long $30 已經唔知做乜
技術面係有可能做到, 但極少數情況下係一季到
而且間公司應該蝕緊錢

一次半次無所謂,諗下你贏個時幾風光,好似賭錢咁姐嘛,輸曬下次再黎過,贏個時要去盡,輸個時就細注

其實市場唔係淨係得「買」同「賣」
不如你吉倉反省一星期先 ?

你宜家好明顯係想追數
想追數麻...
即係 $50,000 教訓仲未夠

我曾經一球本，一年輸廿萬都係咁輸，贏過首期
輸唔緊要，得到既教訓係
10個短炒9個輸，我認清我係其中一個垃圾
長贏冇用，一舖清袋，贏得糖輸間廠
玩啲濕鳩股 贏唔代表自己掂，只係搭到莊家順風車
自覺好冷靜，但所謂既理性只限贏錢時
買正股刪app最正路

玩得末日就有賺好閃 呢d 錢無諗食盡佢
永遠都係水尾比人賺

CCL 我買嗰陣好似係爆升嗰期，跟住又無放
我係on9

嗰陣ccl $24 覺得佢會升得到$30
我係衰貪心

貪心唔係一種罪,係令你向上既動力

幾時大細注我仲學緊
正股跟緊jlaw 嗰套方法

唔好廢話了
就收市
止蝕佐未

想追數係正常
但好快愈追愈輸

我𠵱家買正股／ETF坐
再買少少leap call (當然個人接受到嘅風險範圍內)

依加去止

依家買正股算
濕鳩妖股 options玩 200 300美係上限

1W 係一萬？

現價止呢
輸淨幾千好過 total lost

乜L嘢係1W, 小學未畢業？

有咩好笑？

老實講,jlaw賺到錢既唔洗收學費啦,尊心自己炒唔好?
呢期賺夠要教埋比你賺? 唔係輸到失去埋理智下嘛

止左了

係，我的確係有想追數

跌8/9成個啲唔止仲好？

睇個價位九成係爆上個陣高追long call
返工對沖 諗下點解咁賭

唔係，佢vcp 嗰個方法都work
至少我有賺到

幾好
腳踏實地啲
唔好妄想可以一朝富貴了
雖然好多連登仔做到

衍生工具唔係比散戶玩的
如果個個炒衍生工具都可以發達
輪商仲會唔會開盤生意出來 ?

賭場會倒閉何生就唔會做到首富

比勝利沖薰左頭腦

我知錯了

佢依的咪叫抵輸囉

正路多幾個𠵱類型嘅post 先好
個撚個貼倉贏幾多 咩YTD冇幾多幾多%
人比人比撚死人
當然你可以話我貼啫 冇人叫你跟 係佢地抵死之類啦
出面成撚日屌男嘅毒撚女嘅做雞都算

以後淨係正股 etf 算了

依加都有d 驚驚地

賭徒之路
1. 要有贏既滋味
2. 賭博利潤遠少每日勞動所得
3. 覺得自己玩緊數字，而唔係賭緊真金白銀
4. 奢望不可能變成可能

希望大家唔好步我後塵
快d 恥笑我on9 仔

好小姐
9月正股輸50000港紙都試過

依加有d 想喊

大家背景唔同呀

做雞囉

但你冇輸到未來

我諗你係巴打
識驚係好事
輸到唔識驚先真係大件事

$50000 1q 你要唔要

會過去嘅 仲係學生即係你大把青春
最緊要認清自己風險受到幾多
ETF都唔一定只升不跌 自己睇多啲 有信心先好㩒掣

你有無諗過你賺錢係因為vcp work定係因為你好彩? 如果係因為vcp work,你見vcp預備突破個時買張call,升都升得快過正股啦, 個個都靠正股買呢D vcp,你要贏人地就要比佢地玩得更搏,如果唔係你翻唔到本

如果係因為你好彩,咁更加要轉曬做option,呢期夠旺就夠

都係嘅
依加輸好過第時輸幾十萬
但唔知點開口同屋企人講

貼贏嗰啲之前或者都輸唔少啦
個個都咁易贏咪個個都係李嘉誠？仲有窮人

你應該仲有 $60,000 本金
係咪巴打啊, 出來接老散做

但vcp 的確係有提升到我賺錢個機會
至少過去大半年都係
係我呢排 on9
抵死嘅

call 唔係唔買得
但都咪撚一次過買十幾張la

我都係咁, 而家都驚到買ETF 算

咁諗啦, 唔輸過唔會受教訓去學習
你今次繼續贏, 實覺得贏錢好撚易
除非你贏贏下收手, 但正路贏開貪心都無咩可能
愈買愈大又無風險管理,最終都一撚柒閪定輸鑊金

呢鑊當交學費, 以後唔好, 個心會好過D

你是但攞隻股上來, 用你既 VCP 分析來緊 7 日會升定跌

你要接受自己係錯佐 / 方法有問題
唔好諗住話自己 on99 就忽視個問題

認真有無諗過預備突破個時將買正股轉買call, 升都升快好多 咁先易追數

係巴打
依加得返$8000 本金

另外有個户囗有165 股cpe @$5.9
打算長揸

我都唔明點解d人比錢上堂禁撚on9
全部野YouTube有得睇。

幾好, 都有 150% 賺

知錯了

成日都覺得佢會升，所以先走去買call

成堆廢紙call 本身就唔到價 日日升0.5%都冇用 係買就買價內 就算橫盤都唔會跌咁多

oxy 都敢買

我睇到R曬頭,先唔講佢教學內容,佢教個目的係咩?如果個個都用同一個方法個方法仲會唔會work

咁坦白講
舊錢係自己儲蓄
定係借翻來 ?

無

因為知錯了
股價升call 都未必會升
仲有好多因素要諗

我無比錢

睇左漫步華爾街有句好中
個個都睇同一幅圖。做同樣既動作..禁無人輸錢呢句好中

我打算留比個孫仔孫女

港股巴巴幫到你

$50000 姐

買咗sqqq 可以點

知道了
成日想賺多d ,貪心貪出禍

我係儲返嚟

大陸用語啫

sqqq 長遠唔會贏

On9 你玩期權贏左會唔會比返啲錢輸家？

我要放了 但放完買返乜好 其他已經上到無影

係
依加知道錯
有時想追數就愈買愈多

真啊,全世界都睇同一個位,買同一隻,個個都數錢
jlaw同mm可以拎諾貝爾經濟學獎,完美解決貧窮問題

你唔係用黎hedge買黎做咩

我係抵死的貪心狗

有買科技股 但呢邊得多過嗰面上

一日未到期一日都唔好放棄

50000蚊我已經輸到驚左

應該係叫我

樓主已經好慘

唔好啦

唔係輸好多錢
當比學費都抵啦

我知錯了

個學費對我嚟講都有d 貴

還可以啦
學生既話就痛既
出黎打工咪果一兩個月人工
輸得起既

最大問題係唔知點樣面對屋企人

你唔係借錢就算啦
同埋記住伊份內疚感
我當初輸你 10幾倍都唔知點同阿媽講

買末日call=對賭

會記住
刻骨銘心

所以咩比人劏
大家記得唔好好似我咁

d 錢問屋企人拎？
不過老實講 咁後生輸呢個數好閒
第日做野好快搵返
最緊要係你有無學到野
你可以研究下d option strategy 去manage 你個risk

d 錢係我自己儲返嚟
屋企人對錢比較著緊

下次會做足功課先買

買正股算啦，輸極都係幾千上落，5萬本既話
利伸，高買低賣，輸緊

屌你老母輸咁小

有鋪癮就要繼續去，無技術一定輸
賭癮咪就係咁

建議樓主用sofi買股票 自設熔斷機制 冇得玩期權同細價妖股 冇得孖展 冇得玩盤前盤後唔會panic sell/buy 可以幫你訓練耐性

你估個個都幾百萬身家
同埋已經輸左成95%

1. 讀書，投資自己，本唔夠的話主動收入好重要
2. 理順收入/支出，再投資量力而為，學下坐正股，唔好玩工具
3. 鍛鍊精神，輸少少嘈生曬有撚用咩?
4. 人生好長，投資期好長，謀定而後動，唔洗心急
5. 唔好放棄，唔好怕左投資，但要檢討衰左乜野，不可再犯
6. 早啲瞓

咁你依加仲有無買

ching 玩正股啦， 起碼有得坐

輸50000都拎出黎講
之前贏左幾多唔講？

不應該
心定都未必贏
心亂更容易輸
點到即止

由佢輸，衝動撚玩股市

係呀我知錯喇
唔會再賭
諗返自己真係好on9

圖呢

我玩支股 牛仔都死左幾萬HKD

咁小錢都玩期權，仲要咁近到期
預左啦？
輸哂到儲過，無番20-30萬好難玩股
利伸：呢兩年賺左2球...

我都經歷過，當日好後悔！
從此告誡自己，有衝動嘅念頭就即刻停手no trade no decision，衝動必輸！

我果陣個教訓200k

Fsly 165咩事？巴打新手？

賭癮好大

同你差唔多
fubo call出事

仲有半個月唔驚啦

新手一問，如果張Call 就到期
但你蝕緊勁多
個時會等佢變廢紙 ？行權？賣左佢？定點操作

你有兩塊閪驚咩

買得未日 option就預左輸曬先玩
我玩option唔會用多過本金5%
同埋有錢賺好走, 唔好賺咁盡
岩聽就聽, 唔岩聽當我9up

期權唔是咁玩的
naked long call=win rate 低過一半既賭博
冇策略冇認識衰過去賭場
學左基本知識先再玩

btw我是咪認真左

有面神都輸

了解明白
冇我張Calk 出年0115 先到期

樓主唔就咁long call咩？

你高追啊?
Long 到咁撚遠既

我一見到你簡既option其實大概都估到咩事

1. 買公司之前要了解公司背景同行業，點解隻股會突然間升咁多，例如經濟周期、經濟狀況，尤其係能源同原材料股，因為除左公司狀況之外，佢地有額外既風險，就係股價好受原材料價格易響
所以新手唔好掂
2. 玩正股其實已經要有風險管理既習慣，一隻佔幾多倉位、止賺止蝕等等，更何況option
正常人option唔會佔倉太多
3. 新手唔好掂option；買option之前要了解清楚iv、greeks、股價走勢、未來升跌潛力等等

期權唔是咁玩的
你都一樣一知半解

師兄請賜教

我見好多人個倉options 佔既比例多過正股

支持樓主借錢東山再起

巴打有無興趣入tg 谷

唔會恥笑你，係比大家引以為戒

Call 埋啲垃圾股，月供2800啱你玩d

買股票唔係買菜咁簡單

睇唔明你個盤點玩， 5 萬蚊倉， 但係同股既call, 同價但唔同日期？ 你係輸緊再追定係唔識玩？

仲有FSLY call 到165咁撚遠， 佢憑咩可以半個月升到咁癲我想知你係鳩call 貪佢平以小搏大定係咩策略

利申， 10%倉玩緊細價/option, 但你玩得option 就預左要有total loss 既頓悟

細路， 玩正股啦， 你玩option 預左賺得多， 亦都要預佢有輸番咁多既一日

傻仔呢嫁，如果咁易，邊個仲買正股坐

我懷疑佢係用緊demo
係度呃水吹

鳩upper

男神莫雷拉

愈黎愈多呢D期權POST，唔知係咪睇得多人地D所謂期權公平D既洗腦言論，個個中個頭埋去亂玩，實質上期權唔係比你亂咁買賭神上身，期權係一個工具，用黎比專業投資者用黎作投資上既調整，對沖風險或者用一個自己認為更合理既價入貨，而唔係比你班友係度刀仔鋸大樹，股票市場零和遊戲，你覺得贏到錢難道人地會覺得自己輸? 咪呃自己

50k 買個教訓啦，我今年都輸左200k

笑人既都on9
堆期權星期四升十倍

點解唔put既

點輸

玩short

naked 輸身家

你跟賭場三叔公人地發鳩晒

新手通病
1) 只係做技術分析無做基本分析
2) 玩短期option搏爆升
都係10賭9輸

其實long option 升到咁上下可以開返張 short call 鎖定 profit
一係就一開始就開 spread
減低你個max loss

一句講晒 散戶唔好買option

唔認同
option唔一定用黎槓桿
可以用黎hedge
亦都可以產生正現金流
例如covered call
散戶係要學識點樣控制風險

佢地唔會識

從來動物, 期權, 期指, all in 實清袋
因為賺左一次, 又會有第二, 第三次, 好似入賭場咁, 直至輸晒
人係有賭性的, 世間何來必勝法？

實有人唔同意, 除非.....好似我咁都輸過

全CALL股神

溝貨撈底 正股驚閪都唔識抵你輸死

係long錯野姐 你 long tesla洗輸？借稅貸重新出發

long到9咁遠為咩？

哦
5 萬唔算多
交返幾十萬學費係基本
除非你係交易天才

樓主有賭未為輸，賺夠再玩過

玩期權最難係時間要O岩..
自問無咁既本事都係玩正股算了.

做short 定long side?

淨係做long call

依加知錯了
下次都係玩正股算

上面話我太近喎
唔敢玩了

以前大部份正股
不過call 之前贏得多就買多左call
輸嗰陣又想追數

係，真係
贏左幾次之後就愈買愈多

比大家睇下我張圖

咁你依加點

我嗰日都有賺
依加咪又係輸到仆街
嗰日只係好彩

就嚟要賣埋個屎眼

我已經好慘，仲要屈鳩我

係，我知道錯了

係輸緊再追

嗰陣fsly 好似$105先買$165 call
無諗過佢會到價，純粹想賺一筆，因為165call 個升幅較大
都係貪心累事

賺得多，蝕得仲多

佢全倉option咁濟 其實賭仔黎？

贏嗰陣想贏多d, 所以買call
輸嗰陣又想追數，又買 call

大家千其唔好學我

賭仔格斬手指啦

今次斬埋腳趾

你知唔知咩叫時間值同IV 丫
衝到上105 個IV 已經升到爆， 仲高追， 都算。
跌完又唔斬， 仲要溝貨

你不如真係拎個模擬倉玩下option 先玩真章

比多句你： 玩option 係無必勝， 只係有"較大機會" 贏， 你要做既係減低失敗既可能性令到自己獲利機會增加， Miss 個機會總好過你輸到喊。

你要記得你都係同人對賭緊。 人地係唔會無啦啦輸比你

最後， 一係你就忍痛止蝕， 如果預左total loss 既就唔好上黎圍爐

點解咁多人形容

用份人工填返條數 做 “對沖”

PRO d?

對沖應該係一d 財務上既操作黎降低風險？

將條數一加一減就形容做對沖
咁我一陣去廁所痾篤屎係咪對沖返我今朝食果碗飯

你認真左

搞笑，咩時候買Call我相信98%嘅人都唔知，掌握唔到，淨知call買升，put買跌

全倉option唔係唔得
不過要識計 margin 運用

我係on9 仔

下次會用模擬倉玩熟左先
不過應該都無下次

就係成日衰貪心，唔想miss 機會
結果就依加咁樣

佢地都係9 up 下姐

係，我係
試過google 下
個好似無乜人講下點買

幾萬學費當跌左啦

光仔

5萬當買個教訓
好過到過幾年拎幾十萬去輸

祝你2021年掙返啦

期權賺夠好收手，講常一個禮拜要reach到target,如果唔係就食哂時間值損耗
今個月成皮冇左

係

希望可以
以後玩正股算

咁樣買法手續費都蝕死

依樣真係對未來有用
血的教訓

我當時畢業無耐，就問銀行借左20萬玩豪子股/牛熊
輸哂
差啲連女朋友都走埋
從此不沾動物

5年後既今日，輸既都賺返，買左樓，準備結婚

買咁多末日call，升又唔食，唔輸先奇
我今年先接觸衍生工具，用本金幾%去試下
真係要好快手先得，所以set咗升到目標價或升20%就食半，之後再睇下點
真係睇好，個價落返去又再加啲

邊個話你近吖？你望吓你long近咩價，現貨幾多？？？？
新手option做兩樣好啦
1.有貨止賺 covered call
2.無貨想接 SP
其他唔好諗住啦

咩係leap call
極遠價遠期？

專玩期權，同行入賭場vip 房同幾個專業賭徒對賭一樣，你自己如果冇返十年八年經驗，咁入賭場只會係條會两隻腳行路嘅水魚。

屌之前玩牛熊都唔止呢個數啦

巴打請賜教
想知樓主呢d naked long OTM 點樣玩可以長玩長贏
我只識做short side

認真撚其實好可愛 唔好怪人

睇岩方向

可唔可以推到佢入黎睇返

你就抵死既

買得call要預咗自己會輸晒啲錢，所以都唔好買太多，我通常都淨係買一兩張玩下

堅持正股
寧願賺小咗 都唔好蝕左個本金

除非個勢keep住升，始果唔係啲call真係輸死

我都想知咩係leap call

我户囗得返8000

寧願贏少D都唔會輸番出去

我初頭都覺得佢升緊

然後就咁樣

大家家底唔同呀

我係比人劏左嘅水魚

咁我又唔會去借錢玩

要返工對冲返

未識搵錢學人玩期權

買咩賺番

係，就算正股升少少，隻call都要蝕time value

真心想知散戶點樣可以長期睇啱方向，唔止今年大牛市，而係每種市況都長期naked long贏，唔驚磨theta，唔驚縮iv

我想問既然睇得啱方向，點解唔做synthetic long增加delta對沖theta同 IV，而要OTM call 仲要唔係末日option去俾佢磨？

要長期睇啱方向我只信麵神

前面講哂，後面加句on9野

係
股升 call 都照跌

有賭未為輸，繼續玩

所以買正股啦， option 買黎對沖下算

我都係學生，同你一樣，一開始玩期權贏，最後輸突，然後玩正股1個月贏返啲輸嘅錢返黎，而家又想玩返option，有賭未為輸，加油(大不了再重新玩過)

趁後生上契啦
唔使煩

第時睇返轉頭，你發覺好少咋
因為你會輸更多

咁我唔贊成樓主個玩法，覺得係賭大細，winrate 低過一半

又有人話我一知半解，咁我都想有人賜教下用樓主個玩法點樣長期製造positive P&L

你又掉低一句睇啱方向加粒膠，然後話我講晒有討論過？

一句睇啱方向唔係講晒？次次都啱方向仲要唔驚輸theta IV 連登仔唔洗幫契媽含啦，幫你含就得啦

正股
睇書，睇其他人既玩法
自己從中發掘/實習岩自己既一套玩法

今年試過年中 put 左兩次 zm + call lmt
全部total loss

無事既

玩單頭期權咁on9上網、買書學下咩叫期權策略啦

你應該慶幸自己做call，做short應該好快破產

賭錢就賭錢

最好睇長線，如果睇短線，要嚴格止蝕。
止賺止蝕位，勝率，賠率，你學到至可以長賺

個個都話訓住贏錢，你又真係信，抵你出事，大家係買股票前都會諗清楚點解要買同買黎做咩，仲有用咩方法去減低風險，但我睇你完全冇咁做過，對沖呢？咁真係抵你輸清光，學下點樣玩好正股先再諗期權啦

我自己就贏錢皆因輸錢起，至少都有一定抗壓力同埋搵唔同方法對沖，但有時真係本細，好多野都縛手縛腳咁解，期權我都有玩，最緊要令自己唔好輸，輸少少當跌左，輸太多証明你既策略有問題

我知做short 會破產，所以無做short

我無信佢地
只係一開始call 贏好多
自己個心紅左就開始貪

買股票靠炒消息等仆街都得啦
買正股都要對間公司充分研究 知道發展方向
財務資金流動 有時仲同睇埋article 同conference call
齋睇一間公司都已經好花時間 你仲要買咁多間同埋call
根本上你就係賭

賭唔緊要 你又要心雄
根本唔明你而家咩環境
你而家係喺懸崖上面跳舞
差錯多一步你就死呀
唔好妄想可以一步登天拎哂失去咗嘅野
你輸咗一半 就要靠升返一倍先回到本
穩打穩紮做好功課先再落場啦

仲有而家成個財經台都吹奏契媽真係你諗你

買晒兩邊勝率如何 雖然都係輸時間

大戶

有賭未為輸呀師兄

你叫我輸多5 萬，我都無5 萬

你個魔鬼

你玩正股要好耐先追返輸嘅錢喎，還不如用餘下嘅錢博一博末日option吧

香港人都係鍾意睇人仆街
留咁多個言叫佢繼續賭

當學費 抵到爛

輸錢唔緊要喎
最緊要贏得返

好慘

我都係全倉call

建議去OT巴打各期權post爬文，上YouTube學返d期權基本知識同組合，或者買d書研究，亦都唔好因為一次失利妖魔化期權，今次失敗嘅經驗難道唔係一個好好嘅機會話你知要認識更多再入場

買正股，當係十年先開彩既賭局啦

巴打少心d 呀

睇下邊d人有d人可以 有d唔得

一年期黎 短期震盪都冇乜野
你玩週期 食下震盪就輸身家

即係買一年之後嘅call?

正股慢慢儲
正股驚西

每個股票贏錢嘅人都係由輸到扑街開始

你成功左第一步

唔知點解IB 個demo 永遠一離開左個app呢 所有交易都無晒 帳戶變返又0開始

係 我唔係賭佢短期爆升 係睇好基本面覺得有得增長 但又想做槓桿

大把股好過OXY,CCL啦,OXY唔好再買呀輸死人架,
長期趨勢係向下,搏都唔好搏呢隻啦
而家興電動車,仲買油股?緊係買充電樁雷達鋰礦果D啦,
我唔識架但我覺得長遠會升得多過OXY囉
你首先俾幾千搵個KOL報個課程先,J LAW美股隊長果D
同埋搵D YOUTUBE睇下,我推介贝拉聊财金,SUNNY財經

即係輸咗幾多

冇借錢玩都還好，我都曾經輸過你咁上下既錢（果時都係返工冇耐冇咩錢），你呢啲準確啲黎講唔可以淨係叫貪心，如果你淨係意識到自己係貪心就唔會吸取到教訓，你大機會只係避開期權唔玩覺得佢呃錢。

你呢啲係 一見到好似機會執快錢就諗都唔諗就入場，太隨意就入場啦，你好鍾意贏既感覺，你想贏多幾次，而唔係單純想賺錢（情況好似係賭場係咁賭錢一樣，享受緊每一鋪贏錢既感覺而唔係單純睇個盈虧金額），最直接既結果就係贏左就繼續追，一開始輸就唔憤氣繼續追，同賭徒輸錢繼續追一樣，改變心態，買遠到期啲既call（例如上面師兄所講既一年call)，你唔洗贏好多次，唔洗十幾張唔同既call係倉位，1-5隻遠到期日既call就夠，比時間佢升，而唔係受咁多短期波動性影響。

文長，想睇就睇，如果幫到你認清自己，唔好一句覺得自己貪心就算數，deep thinking plz